最近既日子真係好悶

日日凌晨4點半先訓教
訓到2點半起身
但唔知起身有咩做
之前都有行下山 但最近咁撚凍
街又少出
又唔洗返工

日日漫無目的咁生活 爽爽地之餘又好無聊

我都覺

提早體驗退休

真
但退休你都可能會搵d嘢搞下
可能日日plan下去邊到旅行之類

而依家依種生活唔係永恆
過多排就會完
只能夠on 99咁度過

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 應對中共KOL 100 計劃

黃絲channel→ Like, Comment, Watch, Subscribe, Share
藍絲channel→ Dislike, Report“spam, misleading”, 不感興趣/不推薦這頻道, 入去即時停播(不計view), No comment(免增熱度)
進一步措施 : 利用家中長輩AC 進行以上動作, 提高黃Channel在其年齡層的曝光度

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

有d 似返返去 中學考完公開試 等緊升u 個段日子

求下大家上twitter啦
大家響屋企都可以抗爭
咪當進修埋英文
真係少左好多人

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

原本想呢幾日行山 但凍又落雨

有錢嘅退休生活就係，所以點解咁多人一無野做就好快死，死左根本仲開心，去玩一定係趁後生去，有精力窮遊

係
凍到我一日沖幾次涼

食 訓 沖涼 每日既3寶

Same

真 我吾駛返工返學 我爸又home office 但佢吾想屋企做 反而會返三日office做晒去之後hea 之前仲連新年放左十日假 已經悶到pk 我問佢你之後退休點算 佢話吾敢想像

最近凍
平時都會帶你老母落街放下風 比d狗屌下
依家都係算 由你老母自己係到發老姣算

same
跟政府home office
悶撚到死, 落街又晒口罩,
喺屋企又無嘢做...

真係悶到pk

落街都無咩嘢做

人多既地方又唔敢去

我都係好無聊，就嚟變隱青
出次街好似好大陣仗，又唔想浪費口罩

我依家直頭係廢青

我都想悶

我返工嗰陣 日日都想

依家唔係話唔想 但真係悶

返左2個星期full day

今日我覺得自己好似有少少情緒問題

放左唔止2個星期假

有假放真開心

沒興趣咩

d興趣要洗錢既

又到左無聊既深夜

hi

要返工 而家唔捨得訓

隻澳門狗真係去到邊度都要吠 冇啦啦喺度講人老母 賤種澳狗

深夜特別漫長

是但啦佢老母太煩 啱啱忍唔住帶左落街比狗執左一獲 依家安靜曬

係 無嘢做既深夜

搵個人whatsapp9up下都無

我冇用whatsapp成年 自從上年同兩個唯一嘅朋友反左面
依家一個朋友都冇

有無咁慘

同事都有掛

冇 內向毒撚係咁架啦 屌你估我想架咩

Me too, 唉 無無聊聊又3點啦

Agger
讀書又冇心機
工又唔敢返
日日喺屋企hea
凌晨就上嚟R水吹

on99咁睇緊劇

已經打算訓
巴打都早啲休息

睇到唔知可以睇咩好...

未眼訓

聽日有少少公事要處理
要早起
（中午12點前）

以為係自己開post完全同你一樣....連作息時間都一鳩樣

hi 我應該仲有一個鐘先訓

Me 2 日日坐係個mon 面前度日

但果陣可以瘋狂一大班人出街、四圍玩同去旅行

少睡精英？
因住冇精神做錯野俾老細鬧

是 但係

我都係
肺炎完咗之後應該又要換新眼鏡